泰國考車牌 $1600一日考到 可唔可以返來香港轉車牌？

岩岩睇方東昇介紹泰國考車
一日內考到車牌 由申請到路試一日過 1600蚊
如果可以再返來香港轉牌 重唔fatfat

link ?

要泰國人先考得

tvb 新聞台

屌呀 咁方東昇介紹來做乜柒
佢重要親身挑戰一日考到

咁都得，香港班師傳就食得屎啦

你覺得一日搞掂
唔差在去淘寶淘個牌返黎啦

要住五年

台灣考一樣易好多平好多
可以返來香港轉牌

當然冇泰國咁撚勁 一日考到 1600蚊

拎左個牌先 再係香港學幾堂車

你咁講大把人上支那 俾錢買 考都唔洗考 仲肯定可以香港轉牌添

屌 方東昇咁重要既資料都唔提

幾錢？

不如喺香港考，
唔搵師傅學，自己租車

應該係話持牌五年或住一年先可以

另外香港人用國際車牌香港揸車犯法

老實講香港考車排期耐到痴線
考官又撞手神見你唔係女又柒已經勁難考
是但搵個位都肥你
一日考牌唔計學車真係合理
等次考期都成10個月 肥佬左又要輪
考到40歲都未出牌

EXACT7LY DKLM

咪係
泰國考十次都係16000
重要一日搞掂 好心動

唔係好多香港人咁做？
好多人都係外國讀書學 返來香港轉返
點解會犯法？

大陸好撚嚴，電子化，都唔知要俾錢邊個

等睇賠錢賠死你 一日搞掂

仲睇CCTVB

我不嬲睇微博同tvb新聞
知己知彼百戰百勝

睇到仲驚
以後點撘泰國grab

唔去咪得

唔撘囉

泰國人揸車友善好多
行人過馬路 車會讓人 又唔會亂響喇叭

香港啲車主勁無品
唔讓行人 又亂鳩咁響安

30歲人重靠公共交通工具真係好可悲

其實依家大陸考車難咗好多
所以班支那人近年好多都去韓國考車
幾日拎到車牌又平又可以拎埋國際牌

考車依樣野
同樓價一樣
都係香港最撚痴
又貴又耐

你轉返咪即係揸住香港牌揸車囉
你拎國際牌轉香港牌要證明你有原因點解會係外國學車e.g.長居外地

咁有冇方法拆

我就係成功既例子

運輸署有講咩情況可以用外國牌免試換香港牌，你係其中一種咪得囉

井底之蛙，大陸仲嚴撚過香港

咁即係長居泰國都唔得

方東昇 介紹冇用資訊

好似要考牌的6 個月內，在考牌國家居住，利申英國牌換香港牌!

國際牌唔同local 牌

國際牌係要用local 牌去申請，目的係比你短暫逗留一個地方時用（旅遊、短期出trip），local 牌係你係一個地方長期居留時用，一般嚟講唔同國家之間既local牌可以互換，但唔可以用國際牌換local牌

但台灣的話普通旅遊簽證唔考得車

咁樣俾你考到牌咪又係做馬路炸彈
最好香港排耐啲捉嚴啲，等條街少啲車

支那接近唔比考牌,因為太多車
比錢都未必肯,因為你無地位,無面,無權
除非比好撚大筆錢,但係又唔抵

以前我響台灣考，9000台幣，上個幾兩個月堂，包考到，返嚟運輸署俾900蚊cup返個香港牌，搞掂

(i) 該執照最初是你在簽發國家或地方居住不少過六個月的期間內的任何一日簽發(證明文件包括有關護照以顯示出入境記錄或官方簽發的出入境證明，以及在當地學校的成績表，或受聘公司發給的聘用期間證明文件等)；或

(ii) 在緊接申請前已持有該認可國家或地方的執照不少於五年；或

(iii) 持有該執照簽發國家或地方的護照或同等的旅行證件。

哎

你究竟有冇牌
抄牌多左, 唔會令街上既車少左

屌 睇錯東方昇

方東昇未死咩?

想問洗唔洗證明點解要係台灣考個啲？

要5年後先可以轉，
除非係當地連續住滿半年
咁先可以一年後轉

到底排耐D同交通安全有咩關係
Goodest logic

泰國車牌,轉唔返香港用
要係香港渣的話要重考

TVB不嬲講D唔講D架啦

去港人港地問啦屌你老母

唔轉得，運輸署有張list寫明邊度既車牌可以轉香港牌，你可以參考下

屌係
太貴
班司傅又仆街

印巴都得
賓仔唔得

樓主好波

唔怪得條路咁撚多公路炸彈

識印尼fd話比錢即有牌

印象中最細個隻電單唔洗考牌

係泰國有錢就咩都得

[推上國際] 我將加山傳播同明報黑警打記者段片譯左做英文 我要全世界都知

第一條片得96個views 喊出黎
幫手推出去阿

綠牌 係考46送 , 唔係唔使考

其實跟街師傅學個個都會報合併試，但係個期就成年之後，我可唔可以乙部丙部分開報？呢兩個試個期快好多

唔使，填張表就得

日本仲貴過香港

其實有快期可以排

各國考駕照方式大不同，有些國家也被認為考駕照的難度很高，像在德國考駕照，路考一次通過的機率不到7成，每人只有「5次」的考照機會，英國更號稱是「全世界駕照考試最難的國家」，一次考到駕照只有42%。在澳洲要拿到駕照，必須不斷考試，最快4年才能拿到正式駕照。

澳洲咁難

台灣牌免試換德國牌，可以任揸歐洲

原來德國肥三次要做智力測驗

香港又耐又貴就係唔想咁多私家車

台灣周街三寶，德國又會OK免試換德國牌

洗唔法好似香港咁排成年？
衰左又要等大半年？

今日拎到個車牌，我係台灣考一萬三台幣包考到，肥左一年內免費教到你考過，但考牌費要自己再比返，如果唔係蠢到學足一年都考唔過，都唔洗交兩次錢

台灣考一定合格，周街三寶

岩岩睇到台灣三寶傑作

唔係啦
利申：澳洲考一take pass

屌so true
報駕院我都排成年
比撚晒錢係度等真係嬲

澳洲個個州唔同，但係好似都係事旦搵個有牌嘅人陪你揸夠鐘就考得，但係考完好似又有紅p 綠p，有排都未甩到p

4年先有正式駕照？

冇錯啊，依幾年雖然改左幾次制，難度提升左好多，但同英德國家比依然係好易，聽教練講以前考係唔洗考場外，係場內揸一揸過左就拎到，依幾年加多左要考場外，但都係固定路線難度冇香港高，以前冇打燈好似都唔會直接收皮，但因為台灣太多三寶，依家個評分標準將道德分改到好重，冇睇一次鏡，打少一個燈，擺少一個頭就可以重考，基本上我覺得依家係台灣考唔係真係誇張易考，但唔難考係真既。

到時拎德國牌再返香港拎牌，新玩法

應該睇唔同省份
我個時差不多兩三年先有，因為p牌都成兩年

四小龍除香港外都得

依家冇晒喇，以前就有，好多親戚渣左十幾廿年車但最初個牌真係買

有德國牌基本上世界通行

幾年前就得
轉下國家假牌變真牌
依家淘寶好似冇得買

利申 朋友個牌淘番黎揸左成10年車了

支那香港當然冇得換車牌啦

香港唔可以轉德國牌？

好多第三世界國家都得，依家終於知點解香港條街咁多人唔識渣車

18年底考都係俾錢，仲要係大城市。

利申：考返嚟嘅大陸牌

唔係有國際牌就得？

要考理論同路試

可以用6個月，有居留權就要考。台灣牌可以換唔洗考

但英國去德國唔駛考，反而跟英國例嘅香港要

係鬼。 考牌又唔係出車。 關咩事。 車牌就要等同抽。駕駛執照比錢就考得

香港考車咁易洗唔洗咁麻煩呀？
利申：1 take pass

搶到先得架

馬路炸彈無本事咪撚學人揸車啦冚家鏟

咪就係 明明揸車係生活技能
係都要咁樣賺錢 好on9

因為太多芝麻人換咗香港牌

認真，考車應該要加多一關，考官係小巴佬，俾班友落場實戰下

我都諗去第二個國家考車牌。聽聞韓國好易考，但語言不通

唔搵師傅可以排考筆試同路試既咩
再諗過個喇

唔一定囉
好多泰國人都係亂咁嚟。
有次係曼谷坐麵包車，
個司機差啲車死個電單車司機，
好彩扭軚扭得切

利申: 試過係泰國工作半年

3月無左了 改左例一定要韓國人先得

微博有冇錢賺

鐘意睇咪睇囉
做咩用咁柒既理由

去到自己渣車囉

你渣姐大把人1 take pass
利申：19歲考到

係連登鳩噏冼識架咩
識吹再引班人覺得你岩 多人LIKE
你就講得岩架啦

咁宜家邊到得啊，唔想等咁耐

你有無錢 有錢我有渠道

幾錢?

香港考車唔係問題，考試嚴就一定最好啦，但最on9係班教車佬合謀定價，試問係邊到搵到份工45分鐘250蚊租車考試個15分鐘路程又要比一堂費同二千幾蚊租車錢，都on撚7鳩

我最難接受考一次要排期1年。我真係想有車揸都唔知點。

x2...我都想可以快有車牌

萬五大約 不過依家搞唔到啦 封矖城全世界

要本身有外國居留權既人先可以轉牌

香港留學生如果無外國居留權係唔可以用外國牌返香港揸車